[難d fc但都心知肚明]有黑社會混入前線當中

朋友屋企人係一個幫派入面幾話得事（呢個已fc），親口承認自612起有勢力出左一大筆錢要混入前線搞破壞，全港所有幫派都有參與，目的係要抹黑義士
掘磚 拆鐵馬 鋸燈柱 鑽水馬 汽油彈 等等聲稱係佢地做，理由係手法純熟，裝備高級齊全
朋友屋企人睇示威片段會屌鳩義士，但當朋友寸佢話「扮咩，你屌緊個班咪係你自己d人」佢當堂無再出聲
當然，前線有鬼大家一直都知，事情發展咁多個月，民意歸晒邊都唔怕抹黑，前線手足做咩核彈都唔割，對方咁樣出錢反而令勇武手足贏得掌聲，真係出事又可以賴係鬼做，何樂而不為

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

外星人用變型術混入左示威者(已fc)
大家小心被捉走

又朋友
又已fc